Прототипное наследование основано на принципе использования вновь созданным экземпляром свойств и методов своего родителя(прототипа). Соответсвенно, все изменения, производимые в прототипе, немедленно станут частью его экземляров.
